邊度買卡通蛋糕for小朋友？

$1000樓下
港島區
有無邊間會送到屋企？定係要自己去拿？
最好可以有送到屋企既服務
for 4-6個人食
請巴打們介紹下
想買個hulk既蛋糕

push

Vilia 痛cake

checked。好似得一張圖既蛋糕。
有無3D蛋糕款？

my little bakery

Checked its ig. Can’t find any cartoon cake wor.

3D就唔識了
可以試下自己整
之前我都整過一個

romance_bakery
但喺觀塘 好好食㗎！！

Amai workshop, 上次整咗個其他3D蛋糕好似齊頭$1000

一個大約幾錢？

香港仔

應該係哩啲

Call me chef

睇吓你想要幾大同整咩公仔
好似都係幾百蚊
你可以直接問吓佢